ARESNET – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da ARESNET (UPCALL)?
A:
- Segunda a Sexta: 03h às 09h
- Sábado e Domingo: 12h às 18h

2. [Planos Disponíveis]
Q: Quais são os planos da ARESNET?
A:
Plano Rural:
- 100 Mbps – R$ 130,00
- 160 Mbps – R$ 150,00
- 180 Mbps – R$ 180,00
- 200 Mbps – R$ 199,00
- 240 Mbps – R$ 250,00

Plano Urbano:
- 400 Mbps – R$ 89,90
- 600 Mbps – R$ 99,90
- 700 Mbps – R$ 119,90
- 800 Mbps – R$ 139,90

3. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades ou bairros a ARESNET atua?
A:
- Urbano: Lagoinha, Cunha, São Luiz, Redenção, Paraibuna, Santa Branca
- Rural: Todas as cidades acima, Taubaté, 2 bairros de Guaratinguetá, 1 bairro de Natividade da Serra

4. [Tecnologia]
Q: Qual tecnologia a ARESNET oferece?
A: Fibra óptica

5. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais os equipamentos instalados pela ARESNET?
A: ONU ZTE 660, ONU ZTE AX 3000, ONU Parks, ONU EPON Next, ONU EPON Furukawa, Roteador ZTE 1200, TP-Link 1200, Intelbras /100, TP-Link /100

6. [Suporte a Equipamentos]
Q: Prestam suporte a repetidores ou câmeras?
A: Não, não prestamos suporte a repetidores nem câmeras.

7. [Senha e Acesso ao Roteador]
Q: Qual usuário e senha padrão dos equipamentos?
A:
- ZTE: qualquer modelo é multipro
- TP-Link: admin, admin1, admin2 ou admin123

8. [Senha do Roteador]
Q: Posso informar a senha do roteador ao cliente?
A: Sim, pode informar.

9. [Troca de Senha – Ordem de Serviço]
Q: É cobrado para troca de senha do roteador?
A: Sim, R$ 50,00 caso precise abrir OS.

10. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site usar para testar a velocidade da internet?
A: Use o fast.com

11. [Garantia de Banda]
Q: A velocidade contratada é garantida via WiFi?
A: Garantimos a velocidade por cabo de rede.

12. [DNS Padrão]
Q: Qual o DNS padrão da ARESNET?
A: 45.161.255.249

13. [Reset de Equipamento]
Q: Como faço o reset do equipamento?
A:
Pressione o botão de reset por 30 segundos até as luzes apagarem, solte o botão e aguarde. Após o reset, use as senhas padrão para acessar.

14. [Reconfiguração Pós-Reset]
Q: Como configurar o equipamento após resetar?
A:
- Se ONU + roteador (ONU em BRIDGE): Configure PPPoE no roteador (login e senha do PPPoE).
- Se ONU em ROUTER: Configure IP dinâmico.

15. [Chamados Técnicos]
Q: Tem suporte de segundo nível (N2)?
A: Sim, temos N2 antes de enviar para N3.

16. [Prazo de Atendimento Técnico]
Q: Qual o prazo de atendimento do suporte?
A:
- Contratos comuns: 48h
- Dedicados: 4h
- Pode haver prazo de 24h conforme contrato

17. [Visita Técnica]
Q: Qual o custo de visita técnica improdutiva?
A: R$ 50,00

18. [Atendimento Fins de Semana e Feriado]
Q: Tem plantão técnico nos fins de semana e feriado?
A: Sim.

19. [Forma de Pagamento de Serviços]
Q: Como é feito o pagamento de serviços como visita técnica e mudança de ponto?
A: Via boleto bancário.

20. [IP Fixo]
Q: A ARESNET fornece IP fixo? Qual o valor?
A: Sim, R$ 80,00 a mais na mensalidade.

21. [IPTV]
Q: A ARESNET trabalha ou presta suporte com IPTV?
A: Não trabalhamos e não prestamos suporte.

22. [Mudança de Ponto ou Endereço]
Q: Como funciona a mudança de ponto/endereço?
A: Deve ser aberto um protocolo para fila de mudança de endereço.

23. [Fatura e Bloqueio]
Q: A ARESNET pode enviar fatura?
A: Sim.
Q: Em quantos dias após o vencimento ocorre bloqueio?
A: No 16º dia após o vencimento.
Q: Pode fazer desbloqueio de confiança?
A: Somente mediante envio de comprovante.
Q: Por quanto tempo libera após comprovante?
A: 24 horas.
Q: Tem redução de velocidade após vencimento?
A: Não, só suspensão após 16 dias.

24. [Pagamento]
Q: Quais as formas de pagamento da fatura?
A: Loja física (débito/crédito), carnê.

25. [Cancelamento]
Q: Como cancelar o serviço?
A: Abrir protocolo para setor financeiro.

26. [Atendimento Presencial e Lojas]
Q: Tem atendimento presencial? Onde?
A:
- Av. Celestino Campos Coelho, 52 – São Luiz do Paraitinga – SP
- Rua Dr. Casemiro da Rocha, 79 – Apto 1 – Centro, Cunha
- Rua Cel Alfredo de Lima, 93 – Centro, Santa Branca – 12380-000
Horários das lojas físicas:
- Segunda a quinta: 08h às 18h
- Sexta: 08h às 17h

27. [Contatos]
Q: Quais os contatos da ARESNET?
A:
- Telefone e WhatsApp: (12) 3570-5151
- Central do Assinante: https://aresnet.sgp.net.br/accounts/central/login  (Login: CPF / Senha: CPF)
- Site: https://aresnet.com.br/
- E-mail: atendimento@aresnet.com.br
