CAPITAL FIBRA – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da Capital Fibra (UPCALL)?
A:
- Segunda à Sábado: 20h às 08h
- Domingos e Feriados: 24h

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a Capital Fibra oferece?
A:
- Fibra
- Telefonia (linha, não fornece aparelho)
- TV (apenas via aplicativo, sem aparelho físico)

3. [Contratação]
Q: Como proceder em casos de contratação?
A:
- Transferir ao setor Contratar.
- Fora do horário: avisar cliente que a solicitação será repassada ao setor responsável, que retornará em breve.
- Não finalizar o atendimento até transferência.

4. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da Capital Fibra?
A: 600, 800 e 1000 megas
(Clientes com planos menores: verificar viabilidade de upgrade no grupo.)

5. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades/bairros a Capital Fibra atua?
A:
- Bairro Veneza
- Fazenda Rio Grande
- Tatuquara (condomínios)
- Caximba
- Bairro Novo Mundo
- Parolim
- Guaíra

6. [Telefone e Linha Telefônica]
Q: Como proceder sobre problemas na linha telefônica?
A:
- Levantar informações básicas e transferir para o provedor durante horário de atendimento.
- Para ligações interurbanas: digitar só DDD + número.

7. [TV]
Q: Como acessar a TV Capital?
A:
- Baixe o app “Capital Play” na loja do seu dispositivo (Android ou iOS)
- Login e senha: CPF
- Links:
  - Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.capitalfibra.edge.mobile
  - iOS: https://apps.apple.com/br/app/capital-play/id6446258972

8. [Repetidores e Rede Mesh]
Q: Presta suporte a repetidores?
A:
- Não, para equipamentos do cliente.
- Para segundo ponto/rede mesh: agendamento para estudo técnico. Se aprovado, abrir VISITA TÉCNICA.

9. [Usuário e Senha Padrão dos Equipamentos]
Q: Qual usuário e senha padrão dos roteadores?
A:
(Consultar planilha e manual para cada modelo. Exemplos:)
- UNEE: root / Changeme_123
- ASKEY: admin / askey123, 825e3a2a
- NOKIA: telecomadmin / admintelecom
- CAPITAL NET: support / 825e3a2a
- MITRA: admin / mitra123, 825e3a2a
- HUAWEI: telecomadmin / capitalnet
- TP LINK, INTELBRAS: 99293 / capitalnet
- DATACOM: user / Support@1
(Ver lista completa no arquivo)

Q: Pode informar a senha ao cliente?
A: Sim, mas oriente que qualquer dano implicará visita técnica cobrada.

10. [Troca de Senha e Reset]
Q: Se não conseguir trocar a senha, pode abrir OS?
A:
- Sim, primeira visita gratuita; as demais, cobradas.
- Reset: abrir atendimento e informar sobre visita improdutiva.

11. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A: DNS1: 189.36.252.77, DNS2: 189.36.252.78

12. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site para teste de velocidade?
A: https://capitalfibra.speedtestcustom.com/

13. [Suporte N2/N3]
Q: Existe N2 e N3?
A:
- N2: Suporte Remoto
- N3: Visita Técnica
- Para falta de interação, não abrir OS sem confirmação do cliente

14. [Prazo de Atendimento]
Q: Qual prazo do suporte técnico?
A:
- Sempre passar ao cliente a data do agendamento (09h–18h).
- Para instabilidades, agendar para o próximo dia útil.
- Fora do horário, só exceções e mediante análise.

15. [Plantão Fins de Semana/Feriados]
Q: Tem plantão?
A:
- Sábado até 18h
- Domingo 08h–18h

16. [Visita Técnica – Valores]
Q: Qual custo da visita improdutiva?
A:
- Passagem de cabeamento: R$30 + R$3,50 por metro
- Mudança de cômodo: R$30 sem troca de fibra; R$70 com troca
- Ponto adicional: agendar orçamento; instalação + R$29,99/mês

17. [Forma de Pagamento de Serviços]
Q: Como é feito o pagamento por visita/mudança?
A: À vista para o técnico, ou junto com a próxima fatura (verificar caso a caso)

18. [Mudança de Endereço]
Q: Como solicitar mudança de endereço?
A:
- No horário comercial: transferir direto para o provedor
- Fora do horário: coletar informações, enviar no grupo e avisar que o setor irá retornar. Cliente precisa levar o modem para o novo endereço.

19. [IPTV]
Q: Trabalha com IPTV?
A:
- Investigar até o cliente admitir para registro
- Cabeamento grátis até 1,5m, depois é cobrado
- Registrar tudo no sistema

20. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo? Valor?
A:
- Pessoa física: R$70/mês
- Jurídico: R$100/mês

21. [Financeiro e Comercial – Fatura, Pagamento, Bloqueio]
Q: Como funciona a fatura?
A:
- Pode enviar ou acessar pela Central do Assinante
- Boleto ou Pix (QR code na fatura)
- Carnê disponível nas lojas

Q: Bloqueio após quantos dias?
A: 15 dias após vencimento (vencimentos: 10, 15, 20, 25)

Q: Desbloqueio de confiança?
A:
- Sim, não com 2 ou mais faturas em atraso
- Desbloqueio de confiança: 5 dias
- Preventivo: 3 dias (com comprovante)

Q: Redução de velocidade?
A: Não

22. [Comprovante de Pagamento]
Q: Como enviar comprovante?
A: Anexar no sistema

23. [Cancelamento de OS]
Q: Como cancelar uma OS?
A: Alterar técnico para CENTRAL e avisar no grupo

24. [Informações da Empresa]
- Central do Assinante: https://central.capitalnet.hubsoft.com.br/
- App:
    - App Store: https://apps.apple.com/br/app/capital-fibra/id1638322751
    - Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.hubsoft_client_app.capitalnet
- Telefone: 0800 941 0094
- Site: https://capitalfibra.com.br/site/
- E-mail: sac@capitalfibra.com.br
- Endereços:
  - R. João Quirino Leal, 1515 CASA 42, Jardim Veneza, Fazenda Rio Grande - PR
  - Av. Cedro, 507, Eucaliptos
  - Rua Francisca Beraldi Paolini, 860, Caximba - PR

25. [Horários dos Setores]
- Atendimento presencial Loja Veneza: Seg–Sáb, 08h–12h e 13h30–17h30
- Demais setores SAC: Seg–Sáb, 08h–12h e 13h30–16h30 (até 23h30 para transferências)
- Comercial/Contratar: Seg–Sex, 08h–16h30 (até 23h30 para transferências); Sáb/Feriados, 08h–17h
