CENSANET – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da CENSANET (UPCALL)?
A: Segunda à Segunda das 20h às 07h (Chat e ligações)

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a CENSANET oferece?
A:
- FTTH (fibra óptica até a casa)
- FTTB (híbrida em prédios: ONU por andar + UTP no apê)

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da CENSANET?
A: 300, 450 e 600 MB

4. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais bairros/cidades a CENSANET atua?
A:
- Rede em grande parte de Campos dos Goytacazes (RJ), exceto alguns bairros: Travessão, Penha, Goytacazes, Ururaí, Tapera, Pq Aldeira, Canaã, entre outros.
- Sempre confirmar viabilidade informando o endereço para equipe.

5. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais equipamentos a CENSANET utiliza?
A:
- BNG Juniper
- ERP IXC
- Rede PON neutra Forte Infraco
- ONUs Parks, Huawei...
- Roteadores/ONT: TP-Link, Intelbras, D-Link, Multilaser...

6. [Suporte a Repetidores/Câmeras]
Q: Presta suporte a repetidores ou câmeras?
A: Não

7. [Acesso aos Roteadores]
Q: Qual porta de acesso aos roteadores?
A: 32, 3232, 80 ou 8080
Exemplo: 100.10.10.1:3232

8. [Usuário e Senha Padrão]
Q: Qual usuário e senha padrão?
A:
- Geralmente são os 6 últimos números do MAC, diminuindo o último caractere
- Alternativa: CN37#123456
- ONT: IP + porta + /superadmin (ex: 100.1.1.1:32/superadmin)

9. [Senha do Roteador]
Q: Pode informar a senha do roteador ao cliente?
A: Não, para garantir o acesso remoto pela equipe

10. [Reset/Troca de Senha/Visita Técnica]
Q: Como proceder em caso de reset?
A:
- Se resetar: só com visita técnica local para reconfiguração
Q: Precisa abrir OS para troca de senha?
A:
- Se roteador da empresa: visita sem custo
- Se roteador do cliente: orientado a buscar técnico próprio

11. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site usar para testar a velocidade?
A:
- www.speedtest.net
- www.nperf.com

12. [Garantia de Velocidade]
Q: Garantem toda a banda contratada no WiFi?
A: Sim, geralmente na rede 5GHz. Importante: só a 5GHz entrega a banda máxima (especialmente planos acima de 100MB)

13. [DNS Padrão]
Q: Qual o DNS padrão?
A:
- 186.237.49.21
- 8.8.8.8

14. [Reset de Equipamento]
Q: Quais as tratativas para reset?
A: Em caso de reset, é obrigatória a visita técnica para reconfiguração

15. [Suporte N2/N3]
Q: Como funciona o suporte avançado?
A:
- N2: resolução remota (PON piscando, sem acesso, lentidão)
- Visita Técnica: problemas físicos (LOS, potência ruim, equipamento danificado)

16. [Falta de Interação]
Q: Como agir se cliente não responde ou está desconectado?
A: Gerar N2 para retorno do provedor em outro período

17. [Prazos de Atendimento]
Q: Qual prazo do suporte?
A:
- Residencial: 48h
- Empresarial: 12h
- Corporativo: 4h

18. [Agendamento e Visita Técnica]
Q: Como funciona o agendamento?
A: Visita é aberta e encaminhada pelo setor responsável (verificado pela manhã)

19. [Custo da Visita Técnica]
Q: Tem custo de visita improdutiva?
A: Não cobra, mesmo improdutiva

20. [Plantão e Suporte]
Q: Tem plantão fins de semana e feriado?
A:
- Suporte Interno: seg a dom, 7h às 20h
- Suporte Externo: seg a sex, 8h às 18h; sábado, 8h às 17h
- Domingo/feriado: só emergência (equipe de sobreaviso)

21. [Pagamento de Serviços]
Q: Como funciona pagamento por visita/mudança?
A: Tratado direto com o setor administrativo

22. [IPTV]
Q: Trabalha ou dá suporte a IPTV?
A: Não

23. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo?
A: Sim, precisa acionar o setor administrativo

24. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Como funciona mudança de ponto/endereço?
A:
- Não pode abrir OS, somente atendimento para setor administrativo entrar em contato
- Sempre orientar cliente a falar direto com administrativo

25. [Financeiro & Comercial – Fatura, Bloqueio, Pagamento]
Q: Pode enviar fatura?
A: Sim, basta confirmar mês desejado
Q: Com quantos dias ocorre o bloqueio?
A: Após 40 dias de atraso
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Sim, mediante comprovante
Q: Por quantos dias libera após comprovante?
A: 2 dias
Q: Possui redução de velocidade?
A: Sim. Redução a partir do 16º dia após vencimento (exceto sexta/sáb/dom). Bloqueio só após 40 dias
Q: Quais métodos de pagamento?
A: Boleto, pix e cartão de crédito (cartão só na loja)
Q: Como enviar comprovante?
A: Libere após envio, e-mail para contato@censanet.net.br (com nome e comprovante)

26. [Cancelamento]
Q: Como cancelar?
A:
- Somente pessoalmente ou por e-mail (contato@censanet.net.br) com nome, CPF, RG e motivo

27. [Informações da Empresa, Atendimento, Contato]
Q: Onde fica a CENSANET? Tem atendimento presencial?
A:
- Edifício Transamérica - R. Tenente Coronel Cardoso, 1031 - Loja 4 - Parque Tamandaré, Campos dos Goytacazes - RJ, 28035-042

Q: Como falar com a CENSANET?
A:
- Telefone: (22) 3211-0090
- WhatsApp: (22) 3518-8420
- Site: https://www.censanet.net.br/
- Central do Assinante: https://meu.censanet.net.br/central_assinante_web/login
- Instagram: https://www.instagram.com/censanet?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==
- E-mail: contato@censanet.net.br

28. [Horários por Setor]
- Administrativo: Seg a Sex, 8h às 18h
- Comercial: Seg a Sex, 8h às 18h
- Suporte: Seg a Dom, 7h às 20h
