DELTA ATIVA (Taió - SC) – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da Delta Ativa (UPCALL)?
A:
- Segunda a Sábado: 22h às 08h
- Sábado após 18h
- Domingo: 24h

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a Delta Ativa oferece?
A:
- Fibra
- Rádio
- Canais de TV (ITTV Plus)
- Telefonia Fixa

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos?
A:
- Residencial: Upload menor, geralmente CGNAT (sem IP público garantido)
- Premium: IP público, upload igual ao download nos planos 300, 400, 500MB. Nos planos de 700MB e 1GB, upload de 500MB. Suporte e atendimento prioritário.
- Exemplo: Plano residencial 300MB = 300/50; Plano Premium 300MB = 300/300.

4. [Cobertura]
Q: Onde a Delta Ativa atende?
A:
- Taió
- Camboriú
- Ituporanga
- Ibirama (outra empresa, suporte via 47-3522-7779)
- Presidente Getúlio (outra empresa, suporte via 47-3522-7779)

5. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais equipamentos são usados?
A:
- ONU NOKIA (G-1425G-A, G-2425G-A, G-2425G-B)
- Roteadores: TP-Link (EC220-G5, Archer-C5, TL-WR840N), Mercusys AC12-G/AC12, Intelbras RG1200, Huawei ax3
- Rádio: Antenas Ubiquiti (Litebeam, Airgrid, Nanobeam, Powerbeam etc.)

6. [Porta de Acesso aos Roteadores]
Q: Qual porta de acesso?
A:
- ONU Nokia: 8080 ou https:// (porta :443)
- Mercusys: 8888
- Intelbras: 8080, 8089, 8081
- Outros roteadores: https com porta 8443
- Rádio: 45810, 45811

7. [Usuário/Senha Padrão]
Q: Qual usuário/senha padrão?
A:
- Geral: Nome do cliente (ex: joaovitordasilva → senha joao, joao1, joaodelta, joao00...)
- Alguns modelos: admin/admin
- ONT Nokia - senha master: AdminGPON / ALC#DLTA
- Rádio Taió/Camboriú: ver tabela detalhada no sistema
- Obs: Só informe ao cliente se senha for nome registrado e estiver no IXC. Não informar senha de rádio/ONU/master.

8. [Reset e Troca de Senha]
Q: Pode informar a senha ao cliente?
A: Sim, só se for nome do cliente registrado no IXC.
Q: Como funciona troca/reset?
A: Orientar a levar à loja (não é cobrado). Se for visita técnica, será cobrado.

9. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A:
- Taió/Ituporanga: 177.221.67.253 (primário), 177.221.71.253 (secundário)
- Camboriú: 177.221.71.253 (primário), 177.221.67.253 (secundário)

10. [Nível de Sinal Ideal]
Q: Qual o sinal ideal?
A: Entre RX -15 e -30dBm (fora desse, gerar N3)

11. [Suporte N2/N3 e OS]
Q: Tem N2 e N3?
A: Sim. Todas as OS devem ser sinalizadas no grupo, informando a cidade.

12. [Prazo de Atendimento Suporte]
Q: Prazo do suporte?
A: 48h (Premium: prioridade interna, Link Dedicado: pode ter plantão 24/7).

13. [Visita Técnica – Valor]
Q: Quanto custa a visita improdutiva?
A: Técnico analisa no local; valor padrão R$40.

14. [Plantão Fins de Semana e Feriado]
Q: Tem plantão?
A:
- Seg–Sex: 18h às 22h
- Sáb: 12h às 20h
- Dom: 08h às 20h
- Chamados devem ser abertos até 1h antes do fim do plantão.

15. [Pagamento de Serviços]
Q: Como pagar visita/mudança de ponto?
A: Pix ou cartão de crédito

16. [IPTV/ITTV Plus]
Q: Tem canais de TV?
A: Sim, via app ITTV Plus. Globo não funciona. Indicado usar Firestick ou Roku.
- Chamados de travamento do ITTV: encaminhar ao N2
- Canais fora da Delta Ativa: orientar pelas normas da Anatel

17. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Como solicitar?
A: Abrir OS OUTRAS DEMANDAS - ALTERAÇÃO CADASTRAL, setor comercial retornará contato.

18. [Financeiro/Comercial – Fatura, Bloqueio, Renegociação]
Q: Como emitir fatura?
A: Pode ser enviada ou retirada pela Central do Assinante, app, WhatsApp. Pagamento por Pix pode ser imediato.
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Sim, nunca manual. Sempre abrir OS OUTRAS DEMANDAS - RENEGOCIAÇÕES.
Q: Bloqueio após quantos dias?
A: 30 dias do vencimento (45 dias total), aviso por SMS/e-mail.
Q: Redução de velocidade?
A: Sim, após 15 dias de vencimento (não fazer manualmente).

19. [Pagamento de Fatura]
Q: Quais métodos aceitos?
A: Fatura, Pix (retornar contato em horário comercial), cartão de crédito

20. [Comprovante de Pagamento]
Q: Comprovante não baixou?
A: Encaminhar para OUTRAS DEMANDAS - RENEGOCIAÇÕES

21. [Cancelamento]
Q: Como cancelar?
A: Encaminhar para OUTRAS DEMANDAS - RETENÇÃO, informando motivo.

22. [Atendimento Presencial]
Q: Tem loja física?
A: Sim
- Taió: Rua Victor Konder 517, Bairro Victor Konder
- Camboriú: Rua José Francisco Bernardes 733, sala 202, Areias
- Ituporanga: Rua Castelo Branco, 155, Centro

23. [Contatos]
- Taió (Matriz): 47 3562-1254 (WhatsApp)
- Camboriú: 47 3365-6112
- Ituporanga: 47 3533-1254
- Pres. Getúlio: 47 3522-7779
- Central do Assinante: https://ixc.deltaativa.com.br/central_assinante_web/login
- Site: https://www.deltaativa.com.br/
- Facebook: https://www.facebook.com/deltaativainternettaio/?_rdc=1&_rdr
