FAQ Chatbot – Leste Telecom

---

### Horário de Atendimento UPCALL
- **Seg a Sex:** 23h às 8h
- **Sáb, Dom e Feriado:** 20h às 8h

---

### 1. Tecnologias Oferecidas  
**Pergunta:** Quais tecnologias a Leste Telecom oferece?  
**Resposta:** FTTH (fibra óptica até a casa do cliente).

---

### 2. Planos Disponíveis  
**Pergunta:** Quais planos estão disponíveis?  
**Resposta:**  
- Planos variam conforme a cidade e perfil (residencial/predial).  
- Incluem opções com Mesh, roteadores AC (Wi-Fi 5) e AX (Wi-Fi 6), com ou sem fidelidade.  
- Consulte sempre: [lestetelecom.com.br](https://www.lestetelecom.com.br/)

---

### 3. Áreas de Atuação  
**Pergunta:** Quais cidades são atendidas?  
**Resposta:**  
- Itaboraí, Tanguá, Rio Bonito, Magé, Guapimirim, São Gonçalo, Niterói, Maricá.  
- Consulte viabilidade no site: [Viabilidade](https://www.lestetelecom.com.br/viabilidade)

---

### 4. Equipamentos  
**Pergunta:** Quais equipamentos são fornecidos?  
**Resposta:**  
- Conversores ópticos: FIBERHOME, ZTE, NOKIA, DLINK, PADTEC.  
- Roteadores: modelos BGN, Wi-Fi 5 (AC), Wi-Fi 6 (AX)  
- [Configuração de equipamentos](https://www.lestetelecom.com.br/configurando-roteador)

---

### 5. Suporte a Repetidores/Câmeras  
**Pergunta:** Prestam suporte a repetidores/câmeras?  
**Resposta:**  
- Repetidores só quando contratados no plano Mesh.  
- Não prestam suporte a câmeras particulares.

---

### 6. Porta de acesso do roteador  
**Pergunta:** Qual porta acessar o roteador fornecido?  
**Resposta:**  
- Porta 8090, somente para roteadores em comodato.

---

### 7. Usuário/Senha padrão  
**Pergunta:** Como acessar o roteador?  
**Resposta:**  
- admin/admin  
- admin1/admin  
- admin/(código cliente + 6 últimos MAC)  
- Senhas não são fornecidas para equipamentos em comodato.

---

### 8. Reset e Troca de Senha  
**Pergunta:** Posso resetar/trocar a senha do meu roteador?  
**Resposta:**  
- Reset apenas em último caso, pode deixar o cliente sem internet.  
- Troca de senha somente com atendimento técnico.

---

### 9. Visita Técnica  
**Pergunta:** Tem custo visita técnica improdutiva?  
**Resposta:**  
- Sim, R$80,00.  
- Não há agendamento de horário específico, prazo de 48h úteis.

---

### 10. Teste de Velocidade  
**Pergunta:** Como testar velocidade?  
**Resposta:**  
- Usar computador via cabo no conversor.  
- Sites: speedtest.net, minhaconexao.com.br  
- Wi-Fi pode não entregar toda banda contratada.

---

### 11. DNS  
**Pergunta:** Preciso configurar DNS?  
**Resposta:**  
- Não. Equipamentos já usam DNS automático.

---

### 12. Fatura, Bloqueio e Pagamento  
**Pergunta:** Como receber, pagar, desbloquear ou pedir segunda via?  
**Resposta:**  
- Fatura enviada por e-mail, WhatsApp, SMS e Central do Assinante.  
- [Central do Assinante](https://portal.lestetelecom.com.br/login)  
- Bloqueio parcial (reduzido a 1Mbps) após 15 dias; bloqueio total após 45 dias.  
- Não existe desbloqueio de confiança, só com pagamento.  
- Pagamento: Pix, cartão, boleto, crédito recorrente, loja física.

---

### 13. Comprovante  
**Pergunta:** Como enviar comprovante de pagamento?  
**Resposta:**  
- WhatsApp: 2020-1300  
- E-mail: sac@lestetelecom.com.br  
- Liberação automática em até 30 minutos.

---

### 14. Mudança de Endereço/Ponto  
**Pergunta:** Como pedir mudança de endereço ou novo ponto?  
**Resposta:**  
- Solicitar via atendimento, fornecer dados completos do titular.  
- Pagamento proporcional e/ou taxa de ativação (parcelável até 10x no cartão).

---

### 15. Cancelamento  
**Pergunta:** Como cancelar meu plano?  
**Resposta:**  
- Solicitar pelo atendimento.  
- Atendimento retorna em até 12h úteis.

---

### 16. IP Fixo  
**Pergunta:** A Leste oferece IP fixo?  
**Resposta:**  
- Apenas para clientes PME, a partir de R$150 mensais.

---

### 17. IPTV  
**Pergunta:** A Leste trabalha com IPTV?  
**Resposta:**  
- Não. Não presta suporte nem garante funcionamento de IPTV.

---

### 18. Contatos e Lojas  
- WhatsApp: 2020-1300  
- Telefones: 2020-1300 / 3940-0130 / 0800 053 1300  
- [Endereços e horários das lojas](https://www.lestetelecom.com.br/)

---

### Observações importantes
- Sempre registre protocolo do cliente.  
- Explique restrições: sem senha de roteador, sem desbloqueio confiança, Wi-Fi não garante banda total.  
- Prazo para visita técnica: até 48h úteis.
