AVIANET – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da AVIANET (UPCALL)?
A:
- Segunda a Sexta: 00h00 às 08h00 e 20h00 às 00h00
- Sábado: 18h00 às 00h00
- Domingo: 24h (00h00 às 23h59)
(Somente ligações)

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a AVIANET oferece?
A:
- Fibra óptica (há alguns rádios antigos, mas não são mais comercializados)

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos disponíveis da AVIANET?
A:
- 500 MB
- 600 MB
- 800 MB

4. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades/bairros a AVIANET atua?
A:
- Lins/SP, Guaiçara/SP, Sabino/SP, Promissão/SP (toda a cidade)

5. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais equipamentos a AVIANET utiliza?
A:
- Integradas: modem e roteador no mesmo equipamento
- ONU GPON 1GE WiFi6 Zyxel AX3000
- ONU GPON 1GE WiFi6 ZX3000 F6600P ZTE
- Roteador Huawei AX2 WS7001
- Roteador TP-Link EX511 AX3000 WiFi6
- Roteador Zyxel EX3220 T0

6. [Suporte a Equipamentos]
Q: A AVIANET presta suporte a repetidores ou câmeras?
A:
- Repetidores: somente com visita técnica (pelo telefone, apenas reiniciar)
- Câmeras: não, abrir atendimento para análise interna

7. [Acesso e Senha de Roteador]
Q: É possível acessar ou informar senha do roteador?
A:
- Não, somente equipe interna pode acessar ou alterar. Não terá acesso aos roteadores.

8. [Troca de senha do roteador]
Q: Troca de senha do roteador é cobrada?
A:
- Não é cobrado. É necessário abrir atendimento.

9. [Teste de Velocidade]
Q: Quais sites usar para testar a velocidade?
A:
- www.speedtest.net
- www.fast.com
- www.nperf.com

10. [Garantia de Velocidade]
Q: A velocidade contratada é garantida no WiFi?
A:
- O equipamento suporta a velocidade pelo WiFi, mas depende do dispositivo do cliente.

11. [DNS Padrão]
Q: Qual o DNS padrão da AVIANET?
A:
- 201.182.120.3
- 201.182.120.5
- 1.1.1.1

12. [Reset de Equipamento]
Q: Posso resetar o equipamento?
A:
- Não realizar reset, pois o equipamento não tem auto-provisionamento.

13. [Escalonamento de Atendimento]
Q: Existe suporte N2 ou N3?
A:
- Não utilizam N2/N3. A UpCall faz apenas N1. Se não resolver, encaminhe o atendimento aberto no HubSoft para próxima tarefa no UPSOFT.

14. [Prazo de Atendimento Técnico]
Q: Qual o prazo de atendimento do suporte?
A:
- 24 horas ou próximo dia útil, exceto domingo (apenas clientes sem conexão).

15. [Agendamento e Visita Técnica]
Q: Precisa agendar visita?
A:
- Não há agendamento, abrir atendimento. Equipe interna entra em contato no próximo dia útil.

Q: Qual o custo de visita técnica improdutiva?
A:
- Não tem custo.

16. [Plantão Técnico]
Q: Tem plantão de suporte técnico?
A:
- Técnico Externo: Sábado/Feriado 08:30 às 18:00.
- Não há atendimento aos domingos.

17. [Pagamento de Serviços]
Q: Quais formas de pagamento para serviços (visita/mudança de ponto)?
A:
- Boleto, Cartão, PIX, Dinheiro

18. [IPTV e Apps]
Q: Trabalham ou dão suporte a IPTV?
A:
- Não fornecem IPTV.
- Para suporte, oriente a reiniciar o tvbox e testar apps conhecidos (YouTube, Netflix).
- Em caso de problema apenas no IPTV, cliente deve verificar com fornecedor do IPTV.
- Disponibilizam apenas APPs (HBO/Max) no plano de 800 MB.

19. [IP Fixo]
Q: Fornecem IP fixo? Valor?
A:
- Sim, R$ 100,00/mês

20. [Mudança de ponto/endereço]
Q: Como solicitar mudança de ponto/endereço?
A:
- Abrir atendimento, equipe faz análise e orçamento.
- Prazo: 3 dias úteis.

21. [Fatura e Bloqueio]
Q: AVIANET envia fatura?
A:
- Sim, sempre confirmar CPF e endereço do cliente.

Q: Com quantos dias ocorre bloqueio após o vencimento?
A:
- 15 dias corridos.

Q: Pode fazer desbloqueio de confiança?
A:
- Sim, ou cliente pode fazer pela Central/APP.

Q: Por quantos dias a conexão é liberada após comprovante?
A:
- 1 dia útil.

Q: Tem redução de velocidade após atraso?
A:
- Não.

22. [Pagamento de Fatura]
Q: Quais formas de pagamento da fatura?
A:
- Boleto Bancário, PIX, Cartão de Crédito, Dinheiro nas lojas

Q: Como comprovar pagamento?
A:
- Anexar comprovante no atendimento

23. [Cancelamento]
Q: Como cancelar o serviço?
A:
- Abrir atendimento para setor financeiro

24. [Atendimento Presencial e Lojas]
Q: Tem atendimento presencial? Onde?
A:
- Não possui atendimento presencial

Endereços das lojas:
- Lins: Rua Osvaldo Cruz, 245 - Centro
- Promissão: Av Pedro de Toledo, 862 - Centro
- Sabino: Av Sete de Setembro, 640-B - Centro
- Guaiçara: Rua Osvaldo Cruz, 174 - Centro

Horários das lojas físicas:
- Segunda a Sexta: 08h às 18h
- Sábado: 08h às 12h
- Feriados: Fechadas

25. [Setores e Horários]
- Visitas Técnicas:
  - Segunda a Sexta: 08h30 às 18h
  - Sábado: 08h30 às 18h
  - Feriados: 08h30 às 18h

- Suporte Técnico:
  - Segunda a Sexta: 08h às 20h
  - Sábado: 08h às 18h
  - Feriados: 08h às 18h

- Financeiro/Comercial:
  - Segunda a Sexta: 08h às 18h30
  - Sábado: 08h30 às 12h30
  - Feriados: Sem expediente

26. [Contatos]
Q: Quais os contatos da AVIANET?
A:
- Telefone: (14) 3523-3266 / (14) 3525-0200
- WhatsApp: (14) 3523-3266
- Central do Assinante: https://central.avianet.com.br/ (Login: CPF)
- Site: https://www.avianet.com.br
- E-mail: contato@avianet.com.br
