BRASILINK – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da Brasilink (UPCALL)?
A:
- Segunda à Quinta: 22h às 07h30
- Sexta: 17h30 às 18h de Sábado
- Sábado: 22h às 08h de Domingo
- Domingo: 18h às 07h30 de Segunda
(Chat e ligações)

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a Brasilink oferece?
A: Fibra e rádio

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da Brasilink?
A: 100, 300 e 500 megas
(Além de opções para Viçosa/Araquem: 5, 10, 20, 30, 40, 50 e 100 Mbps)

4. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades a Brasilink atua?
A: Viçosa do Ceará, Tianguá, Cocal, Rio Verde

5. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais os equipamentos utilizados?
A: Tplink, Tenda, Multilaser, Greatek, Mercusys, Zte, Ont Nokia

6. [Repetidores e Rede Mesh]
Q: Brasilink oferece suporte a repetidores?
A:
- Sim, possui planos com repetidores (P3: segundo roteador; P4: dois aparelhos com Mesh WiFi 6)
- Se cliente comprar repetidor por conta própria: instalação/configuração é feita por R$ 60 (cobrada na fatura). Sempre confirmar valor da taxa!

7. [Acesso e Senha do Roteador]
Q: Qual porta de acesso aos roteadores?
A: 8080, 8085 (testar http:// e https://)
Q: Qual usuário e senha padrão dos roteadores?
A:
- Zyxel: admin / brasi70
- ONT Nokia (Cocal): AdminGPON / ALC#FGU
- TP-LINK, INTELBRAS: admin / admin
- Greatek 1800: super / super123
- Huawei: [usuário em branco] / brasi70
- Diversos: pnbl / brasi70
- ZTE: multipro / d7@xSb*R39ba, xR*qJBh#0@h2, user / zte#ca199a@, admin / d7@xSb*R39ba, mlr#ca807RE@, pnbl / admin / brasi70, admin / bras!@
(Caso não tenha acesso, encaminhar para o grupo.)

8. [VPN – Usuários por região]
Q: Quais os usuários de VPN?
A:
- Tianguá, Viçosa, Cocal: internoBRASILINK
- Rio Verde: internoBK
- Ex-clientes HB: internoBRASILINKHB

9. [Reset/OS/Troca de senha]
Q: Como proceder com reset ou troca de senha?
A:
- Não informar senha ao cliente.
- Reset: somente encaminhar visita técnica (abrir OS, não cobrado).
- Se não tiver acesso remoto: abrir OS e comunicar grupo.
- Possui suporte N2 e N3.

10. [DNS Padrão]
Q: Qual o DNS padrão da Brasilink?
A: 191.7.213.230 e 191.7.213.231

11. [Prazo e Cobrança de Visita Técnica]
Q: Qual o prazo de atendimento do suporte?
A: 24h úteis após abertura da OS. Técnico vai direto ao local, sem contato prévio.
Q: Há cobrança de visita improdutiva?
A: Apenas se reincidente (técnico informa valor no momento).

12. [Plantão, Serviços e Mudança]
Q: Tem plantão aos fins de semana e feriados?
A:
- Sábado: 18h às 20h30
- Domingo: 08h às 12h (EXTERNO)
Q: Mudança de ponto/endereço, como proceder?
A:
- Encaminhar para Outras Demandas fora do horário e transferir ao Comercial no expediente
- Passagem de cabo/troca de local: só de segunda a sexta

13. [IPTV, IP Fixo e IPV6]
Q: Trabalha com IPTV?
A: Não. Só faz cabeamento se solicitado, encaminhando ao setor correto.
Q: Utiliza IPV6?
A: Sim
Q: Fornece IP Fixo? Valor?
A: Sim, R$ 25/mês

14. [Financeiro, Fatura e Pagamento]
Q: Como funciona envio e pagamento da fatura?
A:
- Pode enviar fatura ou indicar Central do Assinante
- Pagamento via Pix direto na fatura
- Pode encaminhar QR Code pelo chat
- Renegociação: abrir Outras Demandas
Q: Quantos dias após vencimento ocorre bloqueio?
A: 10 dias após vencimento; bloqueio total com 15 dias
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Sim, com 1 fatura em atraso, válido por 2 dias; mais faturas só com comprovante
Q: Redução de velocidade após atraso?
A: Não

15. [Comprovante de Pagamento]
Q: Como enviar comprovante de pagamento?
A: Anexar ao atendimento N1; baixa em até 24h

16. [Troca de Titularidade e Cancelamento]
Q: Como fazer troca de titularidade?
A: Abrir OUTRAS DEMANDAS. Novo titular precisa comparecer presencialmente com documento e contato do titular atual.
Q: Como cancelar?
A: Abrir OUTRAS DEMANDAS - CANCELAMENTO (caso retenção não seja bem sucedida)

17. [Endereços e Atendimento]
Q: Onde ficam os endereços Brasilink?
A:
- Tianguá: Rua deputado Manoel Francisco, 800 - Centro
- Viçosa do Ceará: Rua Professor João Viana, 40 - Centro
- Cocal: Av Raimundo Alves Pereira, 984 - São Pedro

18. [Horários Gerais]
- Segunda à Quinta: 07h30 às 18h
- Sexta: 07h30 às 17h30

19. [Contatos]
Q: Como falar com a Brasilink?
A:
- Telefone: 0800 775 1010
- Central do Assinante: https://atendimentoixc.brasilink.net.br/central_assinante_web/login (login: CPF / senha: 6 primeiros dígitos do CPF)
- Site: http://www.brasilink.net.br/
