CE TECH – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da CE TECH (UPCALL)?
A:

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a CE TECH oferece?
A:

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da CE TECH?
A:

4. [Contratação]
Q: Como prosseguir com contratações?
A:

5. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades/bairros a CE TECH atua?
A:

6. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais os equipamentos utilizados?
A:

7. [Repetidores]
Q: Presta suporte a repetidores?
A:

8. [Câmeras]
Q: Presta suporte a câmeras?
A:

9. [Acesso aos Roteadores]
Q: Qual a porta de acesso aos roteadores?
A:

10. [Usuário e Senha Padrão]
Q: Qual usuário e senha padrão dos equipamentos?
A:

11. [Informar Senha ao Cliente]
Q: É possível informar ao cliente a senha do roteador?
A:

12. [Troca de Senha – OS]
Q: Se não tivermos acesso para trocar a senha e for necessário abrir OS, é cobrado? Qual valor?
A:

13. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site utilizado para teste de velocidade?
A:

14. [Garantia de Banda via WiFi]
Q: Garantem toda a banda contratada no WiFi?
A:

15. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A:

16. [Nível de Sinal Ideal]
Q: Qual o nível de sinal ideal?
A:

17. [Reset de Equipamento]
Q: Quais as tratativas para reset?
A:

18. [Suporte N2/N3]
Q: Existe suporte N2 ou pode enviar direto para N3?
A:

19. [Prazo de Atendimento do Suporte]
Q: Qual o prazo de atendimento do suporte?
A:

20. [Agendamento/Visita Técnica]
Q: Existe setor de agendamento ou técnico vai direto?
A:

21. [Custo de Visita Técnica Improdutiva]
Q: Qual o custo da visita técnica improdutiva?
A:

22. [Plantão de Fim de Semana e Feriado]
Q: Tem plantão aos finais de semana/feriado?
A:

23. [Pagamento de Serviços]
Q: Qual a forma de pagamento de serviços como visita técnica e mudança de ponto?
A:

24. [IPTV]
Q: Trabalha/presta suporte a IPTV?
A:

25. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo? Qual valor?
A:

26. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Mudança de ponto/endereço: como proceder?
A:

27. [Financeiro & Comercial]
Q: Pode enviar fatura?
A:
Q: Com quantos dias ocorre o bloqueio?
A:
Q: Desbloqueio de confiança?
A:
Q: Por quantos dias a conexão é liberada?
A:
Q: Possui redução de velocidade?
A:
Q: Quais métodos de pagamento da fatura?
A:
Q: Como enviar comprovante de pagamento?
A:
Q: Cancelamento: como prosseguir?
A:

28. [Atendimento Presencial e Endereços]
Q: Tem atendimento presencial? Onde?
A:

29. [Horários dos Setores]
- Lojas Físicas:
- Visitas Técnicas:
- Suporte Técnico:
- Financeiro/Comercial:

30. [Contatos]
Q: Como falar com a CE TECH?
A:
- Telefone:
- WhatsApp:
- Central do Assinante (URL):
- Login:
- Senha:
- Site:
- E-mail:
