COMUNET – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da COMUNET (UPCALL)?
A:
- Segunda à Sexta: 23h01 até 06h59
- Sábados e Domingos: 20h às 08h

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a COMUNET oferece?
A:
- Internet Fixa Fibra
- Internet Móvel (Chip)
- Telefone Fixo
- Câmeras de Monitoramento
- Central de Alarme
- Canais de TV (IPTV)
- Streaming: Disney, Globoplay, HBO, Paramount
(Problemas nesses serviços: direcionar ao N2)

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da COMUNET?
A: O cliente deve entrar em contato com o setor comercial em dias úteis.

4. [Contratação]
Q: Como prosseguir com contratações?
A: O cliente deve entrar em contato com o setor comercial em dias úteis.

5. [Áreas de Cobertura]
Q: Em quais cidades a COMUNET atua?
A: Alvorada, Viamão e Porto Alegre

6. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais os equipamentos utilizados?
A: ONT, ONU, roteadores

7. [Repetidores]
Q: Presta suporte a repetidores?
A: Não

8. [Câmeras]
Q: Presta suporte a câmeras?
A: Somente nível 2 durante horário comercial

9. [Acesso aos Roteadores]
Q: Qual a porta de acesso aos roteadores?
A: Não será necessário
Q: Qual usuário e senha padrão para acesso?
A: Não será necessário
Q: É possível informar ao cliente a senha do roteador?
A: A senha está no adesivo no roteador. Se não funcionar, marcar visita presencial.

10. [Troca de Senha – OS]
Q: Se não tivermos acesso para trocar a senha e for necessário abrir OS, é cobrado?
A: Não há cobrança

11. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site para teste de velocidade?
A: https://www.speedtest.net/pt

12. [Garantia de Banda via WiFi]
Q: Garantem toda a banda no WiFi?
A: Garantia apenas no cabo

13. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A:
- Primário: 172.16.254.10
- Secundário: 172.16.254.6

14. [Nível de Sinal Ideal]
Q: Qual o nível de sinal ideal?
A: Em caso de dúvida, marcar visita presencial

15. [Reset de Equipamento]
Q: Quais as tratativas para reset?
A: Abrir atendimento presencial

16. [Suporte N2/N3]
Q: Possui N2 e N3?
A: Sim, ambos

17. [Prazo de Atendimento]
Q: Qual prazo do suporte?
A: No máximo 24h

18. [Agendamento/Visita Técnica]
Q: Técnico vai direto ou há setor de agendamento?
A: Técnico vai direto

19. [Custo de Visita Técnica Improdutiva]
Q: Custo da visita improdutiva?
A: R$ 50

20. [Plantão Fins de Semana/Feriado]
Q: Tem plantão aos finais de semana/feriado?
A: Sim

21. [Pagamento de Serviços]
Q: Como pagar por visita/mudança de ponto?
A: Contatar o setor financeiro no próximo dia útil

22. [IPTV/Streaming]
Q: Trabalha com IPTV?
A: Não trabalhamos e não damos suporte por ser pirata

23. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo? Valor?
A: Sim, mediante verificação. Sem custo.

24. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Como funciona mudança de ponto/endereço?
A: Contatar setor financeiro no próximo dia útil

25. [Financeiro & Comercial – Fatura, Pagamento, Bloqueio]
Q: Pode enviar fatura?
A: Só por Pix. Usar site https://faturas.comunet.psi.br (solicitar via CPF)
Mensagem padrão: “Por favor, clique no link abaixo, insira seu CPF e pague sua fatura por PIX. https://faturas.comunet.net.br”
Q: Com quantos dias ocorre o bloqueio?
A: 15 dias
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Não
Q: Por quanto tempo a conexão é liberada?
A: Liberação automática após pagamento Pix
Q: Possui redução de velocidade?
A: Não
Q: Métodos de pagamento?
A: Pix
Q: Precisa enviar comprovante?
A: Não é necessário, Pix é instantâneo
Q: Como cancelar?
A: Contatar setor financeiro no próximo dia útil

26. [Atendimento Presencial]
Q: Tem atendimento presencial?
A: Não

27. [Endereços, Horários e Contatos]
Q: Horários:
- Lojas físicas: 8h às 18h
- Visitas técnicas: 9h às 17h
- Suporte técnico: 24h
- Financeiro/comercial: 8h às 18h (dias úteis)

Q: Como falar com a COMUNET?
A:
- Telefone/WhatsApp: 51 2626-4267
- Central do Assinante: https://comunetisp.rbxsoft.com/app_menu/app_menu.php
- Site: www.comunet.com.br
- E-mail: atendimento@comunet.com.br
