D-KIROS (Gaspar - SC) – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento]
Q: Qual o horário de atendimento da D-Kiros (UPCALL)?
A:
- Segunda a Sexta: 18h às 08h
- Sábado: 12h às 08h de Segunda
Obs: Não transferir atendimentos após 08h por troca de turno. Treinamento até 10h30 última quarta do mês.

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a D-Kiros oferece?
A:
- OléTV (aplicativo de TV, Android/iOS)
- App de Telemedicina (LIG Doctor)
- Clube D-Kiros (descontos/cashback)
- Chip de celular (Tua Operadora)

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos da D-Kiros?
A:
- R1: 250MB → 500MB, 1 roteador, até 70m²
- R1+: 400MB → 800MB, 1 roteador, até 70m²
- R2: 250MB → 500MB, 2 roteadores, até 140m²
- R2+: 400MB → 800MB, 2 roteadores, até 140m²
- R3: 250MB → 500MB, 3 roteadores, até 210m²
- R3+: 400MB → 800MB, 3 roteadores, até 210m²

4. [Contratação]
Q: Como proceder para contratar ou indicar clientes?
A:
- Transferir para setor de Vendas durante horário
- Fora do horário: abrir ENCAMINHAR PARA OUTRAS DEMANDAS (COMERCIAL LIGAR/RETORNAR)
- Sempre perguntar como ficou sabendo da D-Kiros

5. [Repetidores / Mesh]
Q: Presta suporte a repetidores?
A:
- Sim, provedor oferece planos com Mesh
- Equipamento do cliente: R$40 visita técnica
- Auxílio remoto: conectar, ligar/desligar, WPS, etc.

6. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais equipamentos utiliza?
A:
- ONU/ONT: Parks, Stavix, Vsolucion, MaxPrint, Intelbras, ZTE
- Mesh: Intelbras w5 1200, ZTE 199a
- Roteadores: TP-Link, Intelbras, ZTE
- Rádio: Mikrotik, Ubiquiti, Cambium

7. [Portas de Acesso]
Q: Qual a porta de acesso aos roteadores?
A:
- 1º roteador: 8001
- 2º roteador: 8002
- ONU/ONT: 4779 ou 80
- Rádio Mikrotik/Ubiquiti/Cambium: 4779, 4791

8. [Usuário/Senha Padrão]
Q: Qual usuário e senha padrão para equipamentos?
A:
- Roteadores: usuário “dkiros” (mais comum), senha “internet” (mais comum)
- ZTE: usuário multipro, senha Dk96073233
- Consulte tabela por cidade/modelo
- ONT: admin/Dk96073233 ou adminisp/adminisp

9. [Suporte a Reset e Nível 3]
Q: Pode informar a senha ao cliente?
A: Não
Q: Pode ajudar cliente que resetou roteador?
A: Sim
Q: Reset ou desconfiguração de ONT?
A: Encaminhar para Suporte Nível 3

10. [Sinal Ideal]
Q: Qual o nível de sinal ideal?
A: Até -26dBm

11. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site para teste de velocidade?
A: http://dkiros.speedtestcustom.com/

12. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A:
- Sempre automático (fornecido pelo ISP)
- DNS: 170.245.99.22 e 170.245.99.23

13. [Suporte N2/N3 e OS]
Q: Existe suporte N2 e N3?
A: Sim
Q: Como abrir OS?
A: Seguir tabela de tipos conforme caso (consultar documentação)

14. [Prazo de Atendimento]
Q: Prazo para atendimento técnico?
A:
- PF: 72h úteis
- Corporativo: 24h úteis
- Sempre confirmar melhor período com o cliente

15. [Visita Técnica – Valores]
Q: Custo da visita improdutiva?
A: R$40 + materiais. Cabo: R$8/m, ponteira: R$5/unidade

16. [Plantão Fim de Semana/Feriado]
Q: Tem plantão?
A:
- N2: Seg–Sex 08h–21h, Sáb/Feriados 08h–16h
- N3: Seg–Sex 08h–18h, Sáb/Feriados 08h–12h
- Não tem plantão aos domingos

17. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo?
A: Sim, R$200. Negociação pelo setor comercial

18. [IPTV]
Q: Trabalha/suporta IPTV?
A: Não (não homologado Anatel). Orientar cabeamento, mas sem garantia

19. [Autenticação em Condomínios]
Q: Como é feita autenticação?
A: PPPoE

20. [Financeiro e Comercial]
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Não
Q: Com quantos dias ocorre o bloqueio?
A: Após 8 dias de atraso, só de terça a quinta (não informar ao cliente; abrir OUTRAS DEMANDAS se questionado)
Q: Pode enviar fatura?
A: Depende da carteira de cobrança; consulte procedimento
Q: Métodos de pagamento?
A: PIX ou boleto
Q: Redução de velocidade?
A: Não

21. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Mudança de ponto?
A: Abrir atendimento “ligar e retornar” para negociação
Q: Mudança de endereço?
A: Abrir OUTRAS DEMANDAS (Comercial ligar/retornar)

22. [Pagamento de Serviços]
Q: Como pagar por visita/mudança?
A: Valor será cobrado na próxima mensalidade; avaliado pelo técnico

23. [Comprovante de Pagamento]
Q: Como enviar comprovante?
A: Conforme carteira de cobrança; pode ser necessário abrir OUTRAS DEMANDAS

24. [Informações da Empresa]
- Central do Assinante:
  - BASE 1: https://ixc.d-kiros.com.br
  - BASE 2: https://ixc.dkirosnet.com.br/central_assinante_web/faturas
  - NUNCA informar ao cliente que existem duas bases
- Login: CPF/CNPJ
- Senha: dkirosnet
- Endereço Matriz: R. João Ferretti, 155 Sala 01, Gaspar Mirim, Gaspar - SC
- Telefone/WhatsApp: 47 3308 2000
- Site: https://dkiros.com.br/

25. [Horários dos Setores]
- Atendimento Sucesso do Cliente: Seg–Sex 08h–18h, Sáb 08h–12h
- Contratar (Vendas): Seg–Sex 08h–18h, Sáb 08h–12h
- Suporte Provedor (CRT): Seg–Sex 08h–18h, Sáb 08h–12h
