ETECC – FAQ Chatbot (Pergunta & Resposta)

1. [Horário de Atendimento UPCALL]
Q: Qual o horário de atendimento da ETECC pela UpCall?
A:
- Segunda a Sexta: 21h às 08h
- Sábado: 20h30 até 09h de Domingo
- Domingo: 17h às 08h de Segunda

2. [Tecnologias Oferecidas]
Q: Quais tecnologias a ETECC oferece?
A:
- Roteadores dual-band (2.4GHz/5GHz)
- Wi-Fi 6
- Redes Mesh (Link+ Huawei)

3. [Planos Comercializados]
Q: Quais são os planos?
A:
- Internet Pré-pago: Equipamentos do cliente, sem fidelidade, recarga para 30 dias
- Internet Livre: Equipamentos comodato, compromisso mensal
- Planos Residenciais: 100MB – R$79,90; 600MB – R$99,90; 800MB – R$129,90; Ilimitado – R$149,90
- Comerciais (CNPJ): 100MB – R$99,90; 600MB – R$129,90; 800MB – R$149,90; Ilimitado – R$169,90
- Plano Gamer: R$169,90
- Instalação em até 48h após pagamento e documentos

4. [Documentos para Contratação]
- RG, CPF ou CNH
- Comprovante de residência
- Selfie com documento ao lado do rosto

5. [Cobertura]
Q: Onde a ETECC atende?
A:
- Peruíbe
- Itanhaém
- Mongaguá
- Praia Grande

6. [Equipamentos Utilizados]
Q: Quais equipamentos são usados?
A:
- Roteadores: Huawei WS5200/AX2/WS7001, Intelbras IWR-3000N, TP-Link Archer C5 AC1200
- ONUs: Furukawa FK-ONU-20L, Huawei EG8010H, Cianet CTS 2702D, Fiberhome AN5506
- ONT: Huawei EG8145X6

7. [Suporte a Repetidores/Câmeras]
Q: Presta suporte a repetidores ou câmeras?
A: Não

8. [Porta de Acesso]
Q: Qual a porta de acesso dos roteadores?
A:
- Padrão: 80
- Pontos adicionais: 8080 ou 8081

9. [Usuário/Senha Padrão]
Q: Qual usuário/senha padrão?
A:
- Senha padrão: eteccinf ou o PPPoE do cliente
- ONT Huawei: Usuário: Epadmin / Senha: adminEp

10. [Senha do Roteador]
Q: Pode informar a senha ao cliente?
A: Sim, com orientação para tomar cuidado ao alterar configurações

11. [Troca de Senha/Reset]
Q: Precisa abrir OS para trocar senha/reset?
A:
- Se não houver aviso prévio, não é cobrada visita
- Se cliente já foi notificado por excesso, valor da visita: R$90
- OS só pelo N2

12. [Teste de Velocidade]
Q: Qual site para teste de velocidade?
A: https://www.speedtest.net/pt
Q: Banda garantida?
A: 80% da contratada, em cabo compatível

13. [DNS Padrão]
Q: Qual DNS padrão?
A:
- Primário: 177.185.40.19
- Secundário: 138.94.85.98

14. [Reset de Equipamento]
Q: Como proceder em caso de reset?
A:
- Tentar reconfigurar por telefone
- Se não resolver, agendar visita (sem custo, regra igual troca de senha)
- Manual Huawei disponível

15. [Escalonamento e OS]
Q: Existe N2/N3?
A: Sim, atendimento pendente: Processo Suporte – Ligação, equipe N2 verifica
Q: Quem agenda visita?
A: N2

16. [Prazo de Atendimento Técnico]
Q: Prazo para visita técnica?
A:
- Em geral, mesmo dia ou até o próximo
- Casos sem acesso à internet: até o dia seguinte
- Não há visita para lentidão/oscilação aos domingos/feriados

17. [Visita Técnica – Custo]
Q: Quanto custa visita improdutiva?
A: Só em casos específicos, avaliados pela supervisão

18. [Plantão Feriado/Fim de Semana]
Q: Tem plantão?
A: Sim

19. [Forma de Pagamento de Serviços]
Q: Quais métodos aceitos?
A: Boleto, PIX, Cartão de crédito

20. [IPTV]
Q: Trabalha/suporta IPTV?
A: Não

21. [IP Fixo]
Q: Fornece IP fixo? Qual valor?
A: Sim, R$20/mês, conforme disponibilidade

22. [Mudança de Ponto/Endereço]
Q: Como solicitar?
A: OS aberta pelo N2 (verificar disponibilidade). Mudança de endereço: solicitar novos dados e agendamento pelo N2

23. [Financeiro/Comercial – Fatura, Bloqueio, Liberação]
Q: Pode enviar fatura?
A: Sim
Q: Bloqueio após quantos dias?
A: 5 dias após vencimento
Q: Desbloqueio de confiança?
A: Não
Q: Liberação após pagamento?
A: 48h
Q: Redução de velocidade?
A: Casos isolados em clientes antigos

24. [Formas de Pagamento de Fatura]
PIX, boleto e cartão de crédito

25. [Comprovante de Pagamento]
Q: Como proceder?
A: Anexar no sistema e aguardar compensação

26. [Cancelamento]
Q: Como cancelar?
A: Solicitar motivo; se técnico, tentar retenção; se recusar, abrir atendimento para setor de retenção

27. [Atendimento Presencial]
Q: Tem loja física?
A: Sim
- Itanhaém: Av. Condessa de Vimieiros, 71 - Centro
- Peruíbe: Av. Padre Anchieta, 1774 - Centro
- Mongaguá: Av. São Paulo, 1859 - Centro

28. [Contatos]
Telefone/WhatsApp: 13 3421-1999
Site: https://eteccnet.com.br
Facebook: https://www.facebook.com/EteccInf
Central do Assinante: https://pix.eteccnet.com.br (Login: CPF do cliente, Senha: consultar cadastro)
